歐盟唔做野 我地要做既係更加出力向歐洲人民宣傳

我地可以做既就係 向歐洲人民知道中共有幾邪惡
相信佢地可以比到壓力佢地個政府

應該砌歐洲公司生豬肉
利用支用玻璃心同人治既做法
國安法後專門針對在港歐洲人，做大量舉報，等佢地試下共產主義鐵拳

咁又唔可以作野 砌生豬肉
應該係要令佢地知道 歐洲人 一樣可以好似果兩個加拿大人咁無端端就比中共拉左
同埋可以同佢地宣傳 有幾國外國手足都比港共捉左

twitter